原來私樓唔駛安鐵閘

唔驚比人爆門咩

你估公屋咁舉一舉隻手食蕉就開門俾你咩

樓主第一次去私樓參觀?

貧窮限制想像

無閘好耐

2-30年以上都仲有

私樓走廊仲靚過樓主屋企

換埋電子鎖

咩私樓要鐵閘咁慘
我係請幾個保安人肉閘

有閘先衰
你估公屋咁多人日日出出入入
得閒又有人踩線偷嘢咩？

私樓無得開門同窗做對流
公屋可以開門唔開閘 開大個窗
再同對面個户做同樣嘅嘢做對流
公屋又贏

管理費都貴過公屋租，已經包咗保安

開門做對流咪吸曬走廊D菌入房

對面個廢老 煲中藥又臭又縮
成屋垃圾

電子鎖點裝鐵閘

唔明點解要裝閘, 屋企都無貴重野, 最貴就係個屋企

y not

成間夾走

對流人情味

樓豬今日送貨上私樓先知？

你無姐
大把人屋企擺個夾萬仔裝金同cash

正常係手都唔駛舉

開門快過自動門

其實居屋D保安/物業管理公司好多用緊嘅都係同公屋一樣
甚至出現SERVE公屋比SERVE居屋更加好嘅情況

因為房署自己有評分系統會LIST邊幾間係TOP RATE 所以佢看重公屋多過居屋呢D散客
據佢哋所講 公屋居屋搵物業管理係用佢LIST裡面隨機抽樣幾間去做收標 (但係咪仲係完全RNG就不得而知喇)

Ok, 真相大白。

啲賊識簡啦。 無閘既唔好爆，有閘既就知咩料

武肺之對流

武肺對流系統

公居屋開門+某D舊式私樓係有鐵閘
我諗9成係防盜加比人開門通風個陣有野擋, 窗少

但新型個D私樓 個露台吹到個露台趟門壞仲洗閪開門
又太撚多窗西鈄 鈄撚到燒著床單咁濟
仲洗閪大門通風咩

引戰po

樓主假膠姐
要爆門㗎話其實加多個閘都冇用

第2幅未見過有人咁裝
學到野了

有鐵閘又安全好多咩
不過私樓有啲都有㗎

私樓自己屋入面都做到對流，做乜要開門

乜有人屋企係有鐵閘??? 我以為70年代先有

鐵閘唔鎖

原來真係得

舊式屋苑都有啦
太古城康怡海怡etc...
新裝修通常都折既

屌你 個座頭仲要你自己拎卡出嚟？
你新入住？
個座頭新年咪撚使收利是
屋苑出面個入口就話人人都要check姐

電子鎖好少再加鐵閘

你都on9，唔認得一定會問住戶先俾上樓，少則一重多則兩三重保安

窮撚先會咁多現金 仲要放屋企

本身有 但為左裝大門電子鎖拆左鐵閘

都幾肉酸吓

我棟樓大部分人都無鐵閘
但道大門鎖唔係一個圓形把手果種應該唔係咁易開到
如果好專業既賊有無鐵閘都防唔到啦

又想引戰公屋vs私樓

點為止多？
大把人有十幾廿萬cash外幣係屋企

大把？ 我識一個都無
有咩需要要將現金放屋企

你d手錶 手飾唔值錢？
睇吓新聞幾多賊入豪宅爆格
現金偷幾多？

話時話有咩人有需要話畀人聽自己屋企有大把cash

如果私樓可以自出自入，啲住戶投訴間管理公司投訴到痴線啦
你意為公屋咁點個頭就入到去咩

買完私樓唔夠錢裝鐵閘啫

屯門試過有可以裝鐵閘既私樓試過俾人連環老爆
唔好以為有閘一定冇事

真，一開門聞到陣人情味（屎、尿、垃圾）
公屋真係贏曬

19年連燈仔先叫人換美金擺係屋企
你身邊人無唔代表d乜

唐樓

無得開門 走廊又唔通風
公屋慳冷氣又贏

佢乜都無未唔洗囉
或者大把錢
幾百萬係碎銀
唔見都無所謂

你搵單我睇下 定你覺得豪宅有幾萬銀好多

有樣我可以肯定 你一定係窮撚

豪宅大把保安措施都爆到 你多個爛鬼閘會擋到？ 而且d錢對你就多 對佢地黎講散銀黎 你估嗰幾十萬一百萬佔佢總資產幾多 有冇0.1%？ 買個袋都唔止啦

你話係未係囉
拗贏咗又無獎

你未見過班廢老，拎實股放屋

有心要爆你唔爭在度鐵閘

搞哂鐵閘鎖頭大門電子鎖, 目的都係想個賊嫌煩去爆另一間易啲咁解

窮撚真係比貧窮限制左認知
我未聽過豪宅比人爆係被偷好多現金
就算有錢都係放銀行啦 一係買債買股
真係得窮撚先會鍾意現金 仲要放屋企 都唔知做乜鳩

低比大陸仔笑

好多有事既都係靠山既屋
爆得呢d屋既賊好多都唔係用啲經大門口出入既方法
人地裝埋cam屋企平時有兩個工人都出到事
你裝多兩個鐵閘都幫助不大

通常都係廢老樓下吹水屋企有幾多cash幾多金飾, 俾人聽到跟住去爆

公屋窮撚點都多過有錢, 盲撞風險大利益少

我個棟佢真係唔會開比生人...
有時換左保安仲要佢未見過我就唔開比我

依家新裝仲會拆鐵閘
老老實實 如果實木門鎖爆倒 就算你個鐵閘十字匙鎖都一樣爆倒

拍卡好過密碼

樓主講緊大廈樓下度閘定係 私人單位度閘

唔只現金，錶
一號西九果位女

樓豬好7

打開道門咪比人睇到哂入面做緊乜？

所以你真係唔識嘢，公屋道閘中間位一定要綁返塊布去擋一擋架嘛，咩肺炎呀流感呀全部都擋曬啦
你係咪住私樓個啲離地撚嚟？

睇物管 我個邊換左新物管 揮手唔會理 要自己打密碼

唔裝嗰 d 你地唔驚 d 狗喺花園跑出馬路咩 ?

你係阿修？

最白痴係有鐵閘但大門仲裝密碼鎖 充大頭

安鐵閘
樓豬大陸落來？

又有窮撚扮了解有錢佬

有露台都夠啦 再唔係上天台抖下氣

Ching你讀完書未，其實可以唔鎖死個鐵閘...

你話係咪係囉
屋企都無貴重野, 最貴就係個屋企

你繼續
唔阻你

鐵閘專家

屌你老味咁撚先進既

secity

笑死人 望到都想笑

私樓有閘係閘外來嘅人
公屋有閘係閘住入面嘅人

係而家新個堆先冇姐
舊個堆都有

邊夠你了解，邊似連0.1%有冇都計到
咁清咁楚果個咁了解

樓豬假腸都係咁比人笑

有咩問題？

第二張係咪公屋，可以咁改？

點解個地下咁既

個夾萬係防家賊架

夾萬係公屋村銷量no. 1，屋企收埋d現金/實金一疊疊

20年前既私樓好多都係得木門

其實好7
雖然居屋仔都想裝，但都無咁厚面皮驚比人笑

行過心入邊真心會笑

屋頭屋尾有窗 自己對流已經得
開乜春門

呢度冇人睇舊樓

自我感覺良好

住緊居屋果度保安好嚴喎
個個入黎都要望，有時帶帽都要叫停我
同埋好怕d住戶投訴

咪又係睇下個保案盡唔盡責

一清二楚呀

睇公契，有啲畀有啲貪靚唔畀，冇規定架，問管理公司問清楚啦。其他管理公司我就唔知啦，如果管理公司係佳定就一定亂up，自己查穩陣啲。

私樓保安休息室仲大過你屋企

物你老母
管你老豆

樓下保安成棟樓既住戶都認得曬，生口面既就算好彩過到屋苑大閘，都唔會過到坐頭個關。

有閘好d 睇清楚先開門

好多新樓係唔比
管理公做得好一個鎖ok

唔止唔使鐵閘，有時連門都可以唔使鎖， 唔記得鎖門都未必出事 因為唔似公屋會成日有啲無謂人入嚟大廈， 探訪嗰啲全部都要登記，冇拍卡or密碼冇得入

日日都有日日都發生咪懶醒睇少啲TVB留意多啲其他新聞啦

公屋唔裝鐵閘真係幾博命下

一啲營養都無仲以為自己答得好撚型
“Ok ~ 真相大白”
戇鳩仔

喂朱生！

之前有閘但咁多年嚟都唔鎖
早排趁裝修一次過拆埋裝密碼鎖